[門外漢]新手一問

有無新手級 性價比高既單反推介
買比條女做生日禮物既 budget 8-9K左右
另外想問單反/無反影相有幾大分別？
追post見人話無反輕身啲 好似岩女仔d

6D

Xt20 完

olympus
無反單反分別在鏡群，對焦速度，電量等等。
你正正常常唔係打雀影運動無反仲好，冇咁大舊女女都會肯帶出街
而家無反同單反畫質其實差唔多

謝解答

Panasonic LX100

送女一定係fuji,就算唔影當鏈戴都得

樓主問單反，嗰嗰推薦無反俾佢

伸手黨無人鬧已經好感激大家
我真係零認識 爬過文都係睇唔明